好撚多五毛POST 唔好撚理啊 盡全力救手足

好撚多手足撐撚左成個通宵去攻

而家都冇撚走啊

米撚俾人分撚化

冇野緊要過人命

埋大既人唔救唔只坐10年

係會死

求下大家出黍 點都好 諗計

齊上齊落啊